====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le monde dans lequel nous entrons est trop riche de potentialités et de dangers , trop excitant et inquiétant , pour que des esprits libres ne se contentent pas de l ' excitation de la radicalité et de la distance critique au sein du cocon académique , mais tentent l ' aventure de la proximité critique avec les acteurs .
Entity Name (Type) :: Le monde (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le monde (ORG)
Total entitiy counts: 1

